凌晨嘅83台真係兩個世界

係咁播狗槍指市民
高清便衣狗樣
市民被中椒

袁志偉屌你老母

班便衣都唔係再扮
成班一字排開企哂係到
你夠膽走埋去你就蝕底
皇軍出城咁

有無巴打已backup

手足未慣啫
遲吓我會擔心得枝棍同椒嘅垃圾狗

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

今日新城市 屌你老味
一堆狗扮人一字排開真係當人on9

呢班唔係想卧底架啦
想係商場守住但又唔想著防暴裝趕客

不過佢地0裝既話手足就有機會做野

明想人知

812隻喬裝狗好似俾cctvb 追咬
之後個記者劈炮？

屌你原來4am係界線

老人家早起身

佢只係盡記者嘅責
條友鬧毛ee，唔好當佢係好人

袁志偉究竟仲要霸住個位幾多年，累到公司冇咗咁多廣告都仲未收得皮